[即時] 黃大仙有popo

黨鐵站B,C嗰邊有十二個軍裝，手足小心

補唔到圖

There's no problem trusting a source as a precaution, just stay alert and safe.
English is only to lower the chance of I'm any three cents

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢